［天馬行空］新職業 鎖之魔法師

集思廣益
我今日行過第一城 見到第一城啲實Q如常光速鎖車
我突然諗到有時發夢見啲車亂咁泊喺一邊 身為好市民可唔可以學啲實Q鎖住啲車

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

101集中討論 入黎攞共識

封印魔法

你有鎖咩

單車鎖唔知work唔work

[下一步升級行動] 點解唔可以有第二次佔中?

國♥際♥戰♥線♥需♥要♥你

☆Tg channel 在此 ☆

巴打們入嚟討論下

鐵鏈

屌你, 成本咁高

潮聯

正名!
狗 --> 港共走狗/共狗打手/金腰帶
示威者 --> 香港人
死-->被自殺
藍絲-->港共流氓

光頭警長劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待
光頭走狗劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待

[底已起] 又有隻奶共狗話示威者係曱甴
[底已起] 又有隻奶共狗話香港人係曱甴

對準政權! 撐政府一律捆綁式形容!

十月一 · 港九新界加機場 遍地開花 封哂成個香港丫笨

10.1全民黑衫黑褲舉黑遮大集會，再放手放開所有咁放黑汽球上天

推

鎖佢老母

一把大剪已經幫你開鎖，旺角潮聯行過去工具鋪15分鐘就買到(假期無開可能耐d 先班到)

條呔自然放氣好似容易啲

原來封印啲閘係work架